【全力反雲】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

不反雲

去死

好波

熱刺對傑志全場滿2/3都偷笑啦

pish

有2/3大球場咁多球迷?

原來我遲左開
sor

雲加仆街死

廢老食屎啦

咁耐都重未有黑b倒掛.gif

Orbinho‏ @Orbinho

Two wins (away at Southampton and Stoke) this week would put Arsenal one point behind Liverpool before they play again, but....

Arsenal are on their worst run of away league form since April 1990. In the last 10 away games they have picked up just 7 points.

有一半都偷笑

你自己整囉

Szczesny will snub any offers from Italy as he wants to play for Arsenal next season. [Il Mattino]

阿狗吉祥物

飲水

台妹真係好撚嗲

要不是CCC回歸

佢翻黎無得出

冇圖都比把聲黎聽下啦

Wojciech Szczesny will return to Arsenal this summer and believes he can fight Petr Cech to become first choice at the club. [@IndyFootball]

哎喲～～迷雲去死啦～～～

又無文傑

topic

間諜入雪櫃啦

瓦努阿圖踢世青盃

終於有文傑

'Nobody can change me' - Xhaka to stick to combative approach

雲加又比人寸到應一應

一日都係雲加搞到人冇遠射冇長傳

佢句野唔係回應緊人批評佢防守太多犯規咩

收嗲啦禿頭

一日都係雲加搞到佢犯規太多

有冇人屋企突然勁大雨

屋企會落雨=.=？

反咩雲呀屌

同牛奶返黎重組

佢訓街

嚟嚟嚟食番支煙先

袁文傑有型不造作，男主角人材。

係Facebook見到

佢係意大利街邊 同黑鬼 雨戰又要同你講咩

你老未出得一分鐘都無

重組食煙團

牛奶 CCC 奧燒
Shisha 食煙三人組

保囝呃左禾日假凈系挽一場rank

你仲信佢 你真是on9

無走你數仲想點

籌備出文

以後刀吾會信個死mk

施丹都食煙啦

我遲咗15分鐘你就去咗war3咋

雲加都食煙啦

遲15分鐘仲好意思講

真系好Mochi

迷燒反燒都值得睇

港女 遲少少都唔等我牙…

反雲冇金剛棒failed

咁刀拉到去講女

切賓周未？

同你講咗遲啲

Nacho Monreal & Granit Xhaka | UnClassic Commentary

war3 玩咩

域總入大球場睇熱狗舉雲加Banner please

有咩可能bin你c要切我賓周

從不返大陸

三國

I～ I～ I was born in Beijing!
不知命運是誰定～😢

禾都有挽war 3 但唔係三國
有無得john

聽日全日放假玩ps4

宜家pro?

寫文啦撚樣

屌你地 邊個夠膽反我 同我出黎隻抽

食屎啦你

yes

星期六考完

屌陳雲屌到啪啪聲

毒撚網上兇狠，現實碌撚
今日打rank保囝開咪勁大聲吊禾老母 嚇到禾瀨屎
證實佢真系mk 試問一個毒撚除左會打字吊人老母點敢開聲吊人

Add me psn

你做啲野太柒好難唔屌

有錢自己走落黎

Same

C朗

有錢個班大陸妹會落黎揾港燦結婚

bbc reporter post match: you and I are going to speak here again next season?
wenger: look, you want me to work for BBC? or what?

老嘢又詐傻扮懵迴避去留問題

做男人唔可以主動成隻狗公

今集outlast太多室外劇情好似茅咁緊張

Agger

上集會唔會咁黑

果陣踢得好流暢
連 iwobi 都踢得好好

記得果陣好多人屌做咩唔出 xhaka 做正選
又話卡蘇拿老咗唔夠活力

下季:
CCC
張伯斯 梅毒 浩鼎
贊仔 埃及 牛奶 傑比斯
卡蘇 伊禾比
耶耶

成日要開夜視先睇到 上隻d黑位吾會咁密 同埋d怪吾會全部刀有龍珠雷達

係卡蘇傷左先懷念佢姐

托尼?

屎遁

我機槍遠距離殺兩件

哇屌

Chamberlain & Welbeck enjoying a bit of @Jhus today. "She ask me what I do I say I play for the Gunners". [@UberAFC]

黑B黑鳩

英甲見

十二個

今集純屈速 保特

雲加第日升上管理層有冇佢咁有霸氣

睇過一兩集 佢次次刀系游水

係唔係達哥玩到咁

-------------------------CCC-------------------------
----------Mustafi K6 Holding/Chambers/Gabriel--
Chambo/Bellerin Xhaka/coq Elneny/Cazola Kolasinac/Monreal
------------------Wilshere/iwobi Ramsey--------------------
----------------Welbeck/Giroud--------------------

OR

---------------CCC------------------
Bellerin K6 Mustafi Kolasinac
-------xhaka/coq ramsey/cazorla/elneny---------------
theo/chamberlain---ramsey/iwobi/cazorlai----welbeck/iwobi
-------------giroud--------------------

吾知

唔好J kolasinac住，一陣比9c9燈咗去曼城就仆街

改衰晒我個陣

玩到跑online咁

系咁死

笑到痴線明明走到

有無pro

小便無力症😂😂

又尾香

又死

講潮文刀死

我想講 保囝唔知咩係pro 你地講pro 佢以為講緊部機叫pro

而唔係pro club

。。。

迷雲

.

20m賣走啦

佢話自己買左pro 我仲以為係買ps4 pro咁有米

BAM

Mk囝真系得啖笑

佢玩pro會唔會比人屌ga

佢獌狗吊柒禾地著阿狗衫要成team人就佢

佢識玩先講啦

pro club VPS

柒公大戰老鼠

Carl Jenkinson is the only first team player named in the Arsenal U23 squad to face Manchester United U23's this evening.

It's the final game of the season for Arsenal's U23's, who will finish fourth in the league standings no matter what the result is tonight.

都係4

格列沙加：不改惹火踢法

今季球會賽事11次領黃、兩度被逐的阿仙奴中場格列沙加表明，不打算改變惹火踢法。

這位助「兵工廠」周日2：0擊敗曼聯的入球功臣表示：「在足球世界，你被逐就會受到批評。那是我的風格，沒有人可以叫我改變。就算我再領紅牌，仍是一樣。你會變得聰明，或者多觀察，自我拿到紅牌，我覺得事情有所進步。」

該瑞士國腳續說：「我在英格蘭不是足球初哥。對我來說，足球在各地也是差不多的，波是圓的，但或者戰術上與我效力過其他球會有所不同而已。」()

有無巴打係今年red member

我真係買ps4 pro

rich

以家巧平咋

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
According to @Matt_Law_DT, a London-based headhunters firm, thought to be working for @Arsenal, have approached BVB director Michael Zorc.

Messi Minutes‏ @MessiMinutes 3m3 minutes ago
Law: The firm, known to have been used to by Arsenal previously, have contacted Zorc about working in England. He's interested in the offer.

我買個陣bundle好似要3380定3680

屌牙

摩連奴賽後罕有地讚雲加
係咪知道d野

唔使理佢啦
痴痴地

當日Scout利雲嘅好似係佢

好睇唔睇

岩岩先見到
原來球迷會又搞決賽波聚

德乙廢翼🤦🏻‍♂️😂

上兩次決賽都有?

之前對曼聯曼城都有搞
破左咒

文傑拍多d劇,屌小d奧燒

收到風佢本身戲份幾重
但日日開工屌柒臭燒搞到班劇組人員唔妥佢剪走哂d對白

我廠拎硬保溫杯啦

無前四 無杯

幾多號決賽牙??

法比狗又兩助攻

10 - @cesc4official has now assisted 10+ goals in six different Premier League seasons - more than any other player. Benevolent.

WFC

喂屌咪撚引鼻祖發癲啦🤦🏻‍♂️

個希比100%鼻祖

一早講左

以前鼻祖係咪有另一個ac叫半緣君 又係一年四季都叫春

食屎大

Yes

腸胃炎又射波了

幾時死

More than Ozil&Pogba combined

食屎狗

路狗
星期三跑馬 唔返了
星期四陪女 唔返了
星期五連假 唔返了

吊你牙

星期一呢

買notebook啦

少少病+懶蟲蛀

星期日屌完女遲咗起身

刀系連假所以吾返

Have Mac book ar =_= 吾知收左系冰個床下底到

又哂

-_-

遲早變社會寄生蟲

路狗真係伸手黨黎，乜都要問

已經係

吾色牙嘛

比埋list尼刀要人地幫你買埋送上門

=.=

垃圾

考埋1點個試 下星期fyp oral 埋 就全職廢青了

奧燒=張學友
法比=宋禮勤

你兼職廢青

貢靜=.=

路狗癡線，話想將個肥婆發展成sp

元朗自設既大JG!
鮮製原味靠晒靠太陽！

真係鼻祖

吊牙

Arsenal close to sign Kylian Mbappe with £85M bid

橫掂都係鳩UP嫁姐 唔差在簽埋MSN BBC啦

Arsenal close to sign ar long with £200M bid

個啲太假，依個有啲fb球迷會j

85m 撚信雲膠肯出

雲蛇大破慳囊

我都信你老婆唔多毛

咁多手足睇過
冇得假

山齊士被過招去拜仁：提升拜仁火力

前阿仙奴門神列文稱，兵工廠「大腿」山齊士如果去拜仁慕尼黑，會非常合適。

山齊士與阿仙奴的合約還有一年到期，傳聞稱他不打算與兵工廠續約，而考慮轉會他投。對此列文表示，山齊士該去拜仁。

「雖然山齊士不是拜仁正在尋找的那類邊路選手，但他如果去，會很好的融入拜仁。他喜歡內切，我看過一些球員的場上決定比他更好一些，但可能他也可以學習。」

「他是一個街頭型的球員，這你在場上能看出來，把他安放在一個陣型體系里並不那麼容易，但如果能看到他來德甲會是好事。」

另一位德國名宿馬圖斯則稱，山齊士會是列貝利等人的理想替代者。「他在門前很有威脅，可以打很多攻擊位置，目前拜仁只有利雲度夫斯基一個天才型的9號位選手，如果加上山齊士，會提升他們的攻擊力。」

收皮個種close就有近

blocked

咁耐先block

48小時都未到close條蕉咩

好耐無上黎睇班垃圾9up嘛

星期二最好就系屋企打機

星期二最好就系出文

其實佢真係好岩拜

不如諗下無燒山，無前四
仲會買到乜人啦

有雲加就得啦

食減肥餐真係想死

雲加！

布👅

成日話用主席，牛奶，張伯斯同ccc
家下班毒瘤走哂咪有得打

毒b唔洗溫豬?

皮利斯有跟開操嘛，叫佢著住7號波衫，頂住檔先

！

你好肥咩？

佢300磅到

300都咁多sp

夏天喇

好彩減左20磅

想增廿磅

而家15X
減返10磅就夠

咁撚fit減乜春

有個腩仔呀清

我都有

做SIT UP都夠

尋日跑左40分鐘
未感覺過自己體能咁差
半年無操

冬天36 依家32 要去返30

AC Milan have reached a deal with Wolfsburg full-back & PSG target Ricardo Rodriguez, according to @DiMarzio. Now clubs must reach deal.

上季傳既RR要轉會了

脂肪要做帶氧黎減啦

我幾年冇跑過了=.=

不了

皮皮其實正式退左役未

好似未
踢緊印超

米蘭中堅左閘都夠用啦
買黎做乜鳩

換血掛...
兩隊中國米蘭要強大了

退左了
不過宜家間唔中返來阿狗探下班狗仔
目標係想做阿狗既sporting director

不過迪斯基里奧走
其他個d唔係廢就係老
買rr都係好事黎既
佢地仲有個後生右閘上緊位

雲加一日未走
佢都冇機會
同埋佢冇經驗
出去其他球會試下先啦

是但啦

有啲頭暈 早走先

痾po 貢多廢青

Arsenal should look at Monaco boss Leonardo Jardim to replace Arsene Wenger, says Mikael Silvestre

Jardim: 打r霸？不了

有報導傳佢係阿狗頭號目標

呢個ok

afcstuff‏ @afcstuff 20h20 hours ago
More
Wojciech Szczesny will return to Arsenal this summer and believes he can fight Petr Cech to become first choice at the club. [@IndyFootball]

施治肯唔肯打後備

afcstuff‏ @afcstuff 12h12 hours ago
More
Granit Xhaka at Arsenal:

41 games
23 wins
56% win rate
4 goals
3 assists
11 yellow cards
2 red cards

#afc

Jahan Miah‏ @AllAboutTheAFC 27m27 minutes ago
More
Xhaka-Ramsey when they've started together:
7/9 games won
86.7% pass acc.
18 key passes
31 tackles
21 interceptions
17 aerial duels won #AFC

下場又變番屎

收樣啦法甲水貨

fight啫
冇話fight得贏

9成9fight輸

唉同愛記爭pickford仲好

儲gk？

奧斯賓拿夏天應該會走

趕走ccc,比ospina出去打正選，等cech培育本土龍門macey或huddart或買pickford

終於搵到中場中搭檔

藍c再練好d帶波應該幾好

藍斯揀咗控波先啦，第一吓成日控唔好

院方在鄧桂思的家屬主動查問下，才向家屬交代有關情況。院方今日召開記者會交代事件，為未有主動向家屬交代，令其受困擾，鞠躬致歉。

被問到涉事醫生會否停職？院方表示，已成立了獨立調查委員會，將待調查報告完成再決定。

即係瞞唔到先肯講啦

上2場Ramsey先比人屌到仆街

d人唔識睇波

走啊九叔

佢埋門同控球都ok就唔係呢隊西波啦

Video: Wenger making it abundantly clear that he doesn't want a Director of Football at #Arsenal.

管理層繼續搵DoF就啱喇,爺爺唔鐘意嘅可以走

除左雲加圖集
得閒要整返個球王場上英姿

仲要呢排靚仔番 決定加入迷藍了

Shhhhh

Wenger on Lucas: "He’s a top-quality striker and I couldn’t give him the games that he wants and that he deserves, I must confess that."

Wenger on Lucas: "I feel sorry for him on that front, but we have more strikers available now and in the end there was a congestion there."

Wenger on Lucas: If I’m manager, I would love to keep him. We have to sit down and see if he has a reasonable chance to play next season."

屌你老母 咁勁都唔用 係咪智障

1st time I've ever photographed 3 brothers on the same pitch at the same time. Chris, Joe and Matt Willock from last nights U23 match.

Willock 3兄弟
去左曼聯嗰個係大佬

即係無傷之下都唔用

“What is that? Someone who stands on the road and directs players left and right? I never understood it.”

- Wenger on Director of Football

雲加表示佢唔識現代足球

剩係講宜家人滿為患 又唔講下季初why唔出?

佢自己平時都係成碌葛咁坐係度啦

佢地老豆老母會唔會到分唔到佢地

3兄弟條眉同個嘴都唔同啦

雲蛇胸有成竹咪唔企囉

三兄弟都係其貌不揚

諗起馬些路羅賓奴艾曼紐臣

“We have a real check up today but we have some worries for Koscielny that he may not be available tomorrow. He will have a test today and we’ll make the decision after training.

“Xhaka is similar but he looks to have recovered quite well. The news for him is better but he will have a test as well today.

“For me it’s important because we want to play at the top level and the top level is the Champions League. Financially or negotiation-wise, it will not have a huge impact, but we want to play with the best and against the best, and that’s the Champions League.”

哥斯尼聽日未必踢到
應該會比修狗大炒

Financially or negotiation-wise, it will not have a huge impact, but we want to play with the best and against the best, and that’s the Champions League.”

開始戴定頭盔話入唔到前四其實都唔大影響

比人hack左

佢早一兩個月前已經戴定頭盔

有無歐聯打同佢續唔續約無關係

有包皮

3:0

Arsene Wenger admits that Lucas Perez has been the victim of positional ‘congestion’ and feels sorry that he’s not been able to give the striker more game time this season.

The Spaniard, who signed in the summer from Deportivo La Coruna for a fee in the region of £17 million, has only made nine starts in all competitions with the manager preferring to deploy the likes of Alexis Sanchez, Theo Walcott, Olivier Giroud and Danny Welbeck up front.

Frustrated by his situation at the Emirates, Lucas told Spanish press this week that he’s eager to prove himself as a Gunner but could be lured back to Spain if it looks as though he won’t feature more regularly.

Asked about the issue ahead of Wednesday’s clash with Southampton, the boss was full of sympathy for the 28-year-old, who he admits has done well when called upon.

“He’s a top quality striker,” said Wenger. “I couldn’t give him the games he wants and that he deserves, I must confess that. I feel sorry for him on that front.

“We had more strikers available [later in the season] because we had the situation with Giroud [coming back late from EURO 2016] that was not clear at the start of the season. Welbeck…we didn’t know when and will he come back.]

“In the end there has been congestion there. It doesn’t take anything away from his quality.”

Asked what he plans to do with Lucas, the boss admitted he’ll have to hold clear the air talks in the summer although his preference remains to keep him at the club.

“I would love to [keep him]. If I am the manager I would love to keep him. We have to sit down together to see if he has a reasonable chance to play or not next season.”

點解咁聰明既球員都冇得踢

梗係唔大影響啦，有無前四都續約

「一條龍」出走部隊：多蒙特、修咸頓、阿仙奴，還有....

曼城法系五星出城入廠

在「聖徒紅軍」成軍之前，英超最受談論的「一條龍」是由阿仙奴轉會曼城的跳糟潮。於2009-14年間，一共有五名在兵工廠屬於主力的法語系名將，接連轉投在英超快速崛起的曼城。哪些年阿仙奴仍受新球場建造費用影響財政，面對有中東巨富注資的藍月亮，只能任由予取予攜。2009年，阿仙奴主力射手艾迪巴約 (Emmanuel Adebayor) 和隊長高路托尼 (Kolo Toure)，同時轉投曼城，阿仙奴藉此換來3,900萬鎊資金。
兩年後，曼城再次向雲加打孖收購，挖走基歷治 (Gael Clichy) 和拿斯利 (Samir Nasri) 一對當打法國國腳。及至2014年，有長達七年槍手生涯的沙格拿 (Bacary Sagna) 也加入這個行列，成為入城第五人，至今只有他和基歷治仍在陣中。

未來兵工廠新力軍-Jon Toral （杜拉）
由 兵迷有話兒於 12 小時前發表

青訓工作一直是每一隊球會的重要工作，阿仙奴現時一隊球員都有幾位從青年軍提拔上來，如：伊禾比、比爾連、阿德萊德等。但阿仙奴的青訓工作近年好像沒太多新星發現，韋舒亞已經是近年阿仙奴最大名的青訓。然而，阿仙奴的預備隊是未來兵工廠「新力軍」的培養地，亦有幾位外借到其他球會磨練，例如：比歷克、施拉林、艾卡邦、張伯斯及Jon Toral，我先叫他作「杜拉」。

當中現時外借蘇超的格拉斯哥流浪Jon Toral是阿仙奴眾多青訓中具潛質，未來可成為球隊重心的青訓產品。他是從巴塞隆拿加盟，當年他只有16歲，同與巴塞隆拿青訓出身的比爾連在阿仙奴重逢。2011年加盟阿仙奴後，在U18、U21梯隊出賽，近年則被阿仙奴外借到伯明翰、格蘭納達及格拉斯哥流浪，並在阿仙奴U23梯隊比賽。2016-17球季在格拉斯哥流浪外借完結後，下季會回到阿仙奴。

Jon Toral擁有很好的觸球意識及高質素的傳送技術，在今季他在西甲格蘭納達和下半季到蘇超格拉斯哥流浪踢波，他在流浪上陣時間比較多，在球隊任中場，交到一些漂亮直線給前線，傳球相當直接，亦交出了1入球2助攻，2015/16球季在伯明翰更交出了8入球，4助攻，這顯出杜拉的高質素能力。

杜拉的特點有打破僵局的能力，倏一個比較深位置寬中場，並為球隊做一些骯髒的防守工作。有些人指杜拉似以前的法比加斯，都是中場球員，並做出支援工作，交出銳利直線傳送。他缺點是體力暫不能應付到英超的比賽強度，他亦容易受傷患困擾，好似韋舒亞。杜拉是阿仙奴的未來新力軍，他亦相當勤力，筆者看好他的將來能成為阿仙奴一隊一員。

Jon Toral 小資料

年齡：22
國籍：西班牙
用腳：右腳
身高：1.84米
位置：進攻中場

效力球會：
2011-2013 阿仙奴 U-18
2013-2014 阿仙奴U-21
2014-2015 外借賓福特
2015-2016 外借伯明翰
2016-2017/1月 外借格蘭納達
2017/1月-2017/5月 外借格拉斯哥流浪

又係你買既
人地有表現跟住雪佢
宜家又要扮可憐

之前吹到新a高個個幻幻左閘去左邊

根本成撚日都係咁

收皮啦perez
要不是雲加照顧,撚有人識你

u23

又係永世都冇機會上一隊

業餘一下上一隊難左d啵

屌職業個d都冇得出 呢d更加冇可能

未必呀

Orbinho‏ @Orbinho

Mike Dean will officiate Stoke City v Arsenal at the weekend.

Arsenal have failed to score in the last three games with Mike Dean as referee.

作客史城+甸恩做球證

Mike Dean has been selected to referee Stoke vs. Arsenal on Saturday, a fixture that #afc have failed to win since 2010.

Orbinho‏ @Orbinho
Lucas Perez has played 265 minutes in the Premier League this season. That's not even three full games in total.

橙

其實真係好橙 仲要唔係後生 真係哂哂d時間

pro

toral唔係左腳咩

雲加對佢唔住

雲加我屌你老母呀

pro la

都差唔多收左皮幾季啦,咁都攞嚟炒冷飯

毒錯唔迷先係成功第一步

失敗例子: jenboy

呢條垃圾迷得都有問題

冇人迷都咁垃圾係咪代表佢垃圾到貼地

Arsenal win percentage by referee (min >15 games)
Oliver 17%
Poll 38%
Dean 40%
Riley 48%
Atkinson 49%
Rennie 50%
Dowd 52%
Webb 53%

who

病左，不了

Kaveh Solhekol @SkyKaveh
Football Leaks book says Zlatan Ibrahimovic has been earning £422,500 a week at Man United this season (including his goal bonus)

收嗲喇澳洲狗

bola

希望jenoy會良心發現

同辛狗一齊走啦2條撚樣

Arsenal have failed to win their last 5 games with Mike Dean in charge:

1-1 Man Utd
0-2 Chelsea
0-0 Hull
0-0 Sunderland
0-0 Boro

jenboy前幾日踢咗u23告別戰了
最尾個日全隊著25號波衫

1月又唔走

自己廢又瀨球證

佢發現自己份人工低過燒臘鋪,跟住就唔去水晶宮了

今晚睇屌帥屌打我廠下任主帥詐癲

夠膽就兩邊互換後防睇下邊個贏

Jeorge Bird‏ @jeorgebird

Xhaka and Perez in full training today after recovering from minor injuries

邊個豬就罰佢教我廠

monaco然 3:1

雲加：冇歐聯都唔會星散

【體育】周三英超阿仙奴作客修咸頓前夕，領隊雲加強調一旦無緣參戰下季歐聯，亦不會對今夏的續約工程構成巨大影響。

阿仙奴現時以63分排名第6，落後歐聯區6分，但比曼城踢少1場，爭奪歐聯資格仍未絕望。展望今夏轉會動向，雲加（Arsene Wenger）堅定不移表示：「不僅我們現時擁有雄厚的經濟基礎，而且歐聯的重要性也比以前下降，就算真的失去歐聯席位，也不會對續約談判構成巨大負面影響。」

「影響一定會有，但不是想像般嚴重，除非連續幾年缺席，否則對我們影響有限。」雲加補充道：「再說，己隊仍有機會爭前4位，只要繼續贏下去，一切皆有可能。」

最後，英國記者再次追問會否交代前途問題，雲加簡單回應：「不會。」

熱血出局

perez train黎做乜 都冇得出

多個人陪練嘛

Jeorge Bird‏ @jeorgebird

Koscielny also in full training

Arsene Wenger has said he "feels sorry" for Lucas Perez and admitted that the Arsenal striker could leave in the summer.

"He’s a top quality striker but I couldn’t give him the games he wants and deserves, I confess that. I feel a bit sorry for him.

拎去同拖連奴換belotti啦

ok

唉真係好on9, 明明有料
死都攬契仔 你真係快撚啲死呀雲加

以前郁iwobi都話合理
依家冇個郁得

agger

352個陣更加 燒山唔會換 前面得番一個位
W23 基禾, 之後先到佢

左閘都唔踢得
垃撚圾

你屌都要講依家個陣換到邊個啦，同埋依家個陣個啲冇個算契仔啦，除非又係話藍斯

Darren‏ @DarrenArsenal1
I have a belief that he wont sign the deal and he will leave. But the footage this morning leaves a strong feeling that he is staying.

屌你60分鐘比位p9踢咪得 唔試過點知岩唔岩 一次都好啦 食屎狗

17m咁就射咗落海
雲加越老越敗家

Ozil 山狗咪契仔

AFC Dan‏ @ArsenalFCDan

I've managed to record the goals so here they are from Reiss Nelson and Eddie Nketiah, both assisted by Cohen Bramall

Bramall

好似真係唔差

打返幾次飛機先

new gibbs

阿仙奴真係死9號
邊個著死邊個

幾時比辛落鳩著

雲加快撚d著，最好底褲，襪，底衫，呔，外套，condom,耳筒，乜鳩柒都9號

抄下

比拜炒之前，好多時禾比打正選，主席係後備已經唔合理
加上基佬根本上打sub 好過正選好多，主席更加應該正選
黑b打翼好過正前，個人認為山>l9>基=黑b

場場交足功課都無得出

泡League今年幾乎冚家鏟

塞住你把口

呢個真

山🙊🙊

每次見到個標題都好嬲 成日反我

ESPN消息，水晶宮有意今夏引進阿仙奴後衛卡爾贊堅臣

u 仆街死

快

快D走

ESPN 啲料渣流攤架喎

Pro?

文傑出場

是撚但啦

係得你地CCTVB垃圾劇

都係太少戲份

冬季本身會去
好似係贊狗唔滿意舒立普人工高過佢,之後reject左

Reports are circling today (including in @LivEchonews, @sport) that Sandro has a buyout clause in his contract worth just €6m! Bargain.

買啦

？

馬拉加前鋒牙

Matt Law: Riyad Mahrez expects to leave Leicester this summer. He has an agreement with the club from last summer that says he can go now.

馬列斯

到垃圾阿狗買咩

狗也不屌
執疤狗棄將都唔使咁雜牙

垃圾到阿狗唔買

太瘦啦
實同主席一樣下場

企開啲啦屌你老母
阿狗唔係幫疤散貨地方呀

冇頭髮 不了

好似入左十球到

散撚咗啦...

垃圾中場馬列斯加盟垃圾球隊阿仙奴，
岩Q哂數

買買買係咁買 買完返去擺 擺到過期就要dump哂

第一眼仲以為講緊alex sandro

Fifa肯更新我廠個3-4-2-1陣未

其實係妹祖

禾踢翼好過 perez 啦
中間果陣山狗
之後係咁傷
宜家 343 正前要身體質素強
禾今季咁好都完全冇得出啦

28場14球牙

其實對獌除左 gibbs 個位已經係最強陣

why貢鐘意 Alex Sandro

左閘傳中好啲就好

我唔介意

alessandro leonardo 呢件都唔差

著9號

Real Madrid have agreed to sign 16-year old Brazilian Vinícius Júnior from Flamengo, for £38m.

He's 16 and hasn't made a senior appearance.

瘋了

洗黑錢呀話

盧卡斯好有球味 可惜咁就要走

幾鍾意佢，係都雲加走啦

雲加味臭架 走啦

踢得一年就去傑志

今年Oliver 吹親無好野

呢一類西班牙前鋒明明最岩阿狗
配合意識勁過山狗 仲可以係禁區內控到下波
不過雲加寧願用死d人 伊禾比 山狗 ozil
都唔肯俾P9踢

達哥挽outlast挽到賽跑京貢

建議呢到d阿狗拍片 好似文傑咁
上位

本來足總盃然最聯個場之後對佢幾有希望

痛哭挽留雲加

飲水思源

烏烏烏T_T

喊足24小時

ToT

試着說「阿仙奴之父」，不要說「雲加」

我父

試你老母 好煩牙

屌 卡左勁耐

仆街仔

淨係殺到呀婆

殺阿婆

玩到傻左

笑到仆街 教會弟兄姊妹

保特之神賜我力量

盧卡斯啲橫傳同馬斯亞一樣咁殺食
岩曬藍斯呢啲上前射波 但係雲加都係唔撚用

終於過關了
淨係識屈速

afcstuff‏ @afcstuff
Video: AS Roma midfielder Radja Nainggolan admitting he could've joined Arsenal before. [@IFTVofficial] #afc

阿仙奴 facebook
(傷患情報)
佩雷斯-將能夠復出
哥斯尼-上陣成疑
沙卡-上場傷出，但並無大礙

又係dick law 啦
係時候搵人祭旗

今晚定聽晚？

希望後備有得出下

聽晚

仙樂都

比比鳥個頭好撚柒

直情頂奧燒就最理想

佢傷撚左個腦

頂傑比斯先啦

次次落到底扭唔到波出唔到波

Simon Gleave‏ @SimonGleave
Results Receipt 2016/2017 #Arsenal

No away win against any of the #PremierLeague's top-11, the Gunners visit Southampton tomorrow #SOUARS

髮型轉完又轉

求其搵條友就打到咩

係

睇返原來主場成績又幾好
不過作客真係on99

其實而家個戰術 ozil山狗一拉返出黎
xhaka就可以放長傳比兩個翼衛
上場gibbs其實都好多機會
不過d傳中質素

其實宜家個陣反而令前面三個成日縮後
剩係靠兩個 wingback 落底

According to BILD, Borussia Dortmund manager Thomas Tuchel could leave the club in the summer after spectacularly falling out with various senior members of the board and several of his players.

杜曹已經係我地既人

New: Wenger dismisses suggestions of Director of Football – full transcript p1r.es/2q1vTuO #arsenal #afc

有個 director of football 都話比你玩多季做好接班牙

It seems increasingly likely that either Wenger leaves Arsenal or Gazidis does because it's clear that have very different visions

CEO vs 雲加

過來跟爺爺學野

佢覺得DoF會削弱左佢既權力掛

加齊迪斯要變,雲加覺得唔洗

afcstuff‏ @afcstuff 2h2 hours ago
More
Wenger: "We have some worries for Koscielny, he may not be available tomorrow. He'll have a test & we'll make the decision after training."

比哂下枱階你都唔要

Chamberlain with some great assists this season

炒硬 gazidis
Ceo 要請過個容乜易

如果因為咁而炒加齊迪斯,雲加真係可能插住喉都繼續教
我覺得最後都係會請足球總監

屌佢老母
今季柒成咁都話唔洗變

反燒反雲黨又然，文傑依加紅到仆街

冇咗lucas太陽未照常升起

仲J個二線

U就2二線

佢係阿狗心中留左個好印象
出親都有表現,又勤力

西咸想簽耶耶托尼
佢今季完約

係好既 squad player
經驗好過 welbeck 但係身體質素唔夠
留到山狗就山狗正前
唔得就點都要入個前鋒

Come ars
養生足球我地踢開

淨係跑動多已經屌打成班皇上啦

都仲係 on99
以前有個 series 叫 wojciech versus 係 CCC 搵啲 on9 野同其他阿狗鬥

Welbeck 跑動仲多啦
Perez 係值得多啲機會
但係唔覺係一線囉
好似普狗有排 sub 成日入波
基佬更加
但係唔代表係我地要既正選前鋒㗎

訓唔住 起身睇波算

不過點都勁過件costa

有冇手足知道DoF定領隊大權力d

fa 個場唔差

祖雲主場氣氛好正

咁就傷左啦?

佢真係好玻璃

bakayoko

摩納哥真係幾撚勁
再對阿狗應該456

神救

M子

訓得

斬得好靚
丹尼爾

兩閘識傳中隊波真係升一個grade

丹狗勁到

其實雙翼都係…

摩納哥傳中係高質
陣地攻防祖記睇住嚟食
啲late run完全守唔住

要不是Subxxxic,摩納哥應該輸緊3球

丹狗4-0摩納哥

Alves

丹尼爾痴咗線

球不著地

屌帥帶埋dybala過黎ok?

Monaco 啲人都唔撚防守既
得個龍救幾球單刀

新享利

摩納哥輸波輸品

m子都唔見得好有品

同m子狗咬狗

屌帥又奸笑

Arsènic 🎗‏ @Lexus7Sanchez
ESPN reports that Arsène told the board about his decision back in Jan. He intends to stay on.

Dick Law: "Arsène has full support of the board and [most of] fans."

afcstuff‏ @afcstuff 8h8 hours ago
More
Video: AS Roma midfielder Radja Nainggolan admitting he could've joined Arsenal before. [@IFTVofficial] #afc

屌帥已經係我地既人

袁文傑每一條片都長達20分鐘，一定要做足功課先能夠講到，更意想不到是他這個YouTube節目竟然吸引到《不懂撒嬌的女人》監製收看，亦因為見他理性分析得來又有霸氣，最後找他飾演游生，他說:「估唔到，原來監製睇過我喺啲網上平台講波，覺得我講波嘅時候都有啲霸氣喎，就對我有啲了解囉，我唔係鬧㗎，我係撐㗎，打得好就讚，唔好先鬧。」

迷雲又贏

應該睇咗佢最經典 隊黑啤怒屌雲加<<雲加公仔客串
同哭波喪果隻

我做左世界冠軍唔帶你阿狗好慘架嘛

摩納哥呢兩場簡直就係俾丹尼爾艾維斯show off

用查狗3條毛換前4得唔得

期待等文傑評價淺野

至於文傑未來數年奪得TXB視帝之時,在台上説得獎感受中答謝雲爺爺那感人場面,又係另一個故事了

飲黑啤

多謝爺爺! 多謝阿仙奴! 多謝TVB!

射左波

祖

屌奶星連登仔連刺蝟都執到

除左U

今季阿仙奴成績唔多掂，球迷怒氣衝天，有啲報道話，無論領隊雲格下季留唔留隊，兵工廠都會大改革，包括加設體育總監，分薄領隊職權。喺禮拜二嘅記者會上，雲格否認阿仙奴加設體育總監，仲話有佢一日，就唔會有體育總監。

67歲嘅雲格雖然未講續唔續約，但表明唔要體育總監騎住佢；被問到阿仙奴會唔會重整架構，雲格話：「唔會，唔會，唔好意思，唔會。我係阿仙奴領隊，一日我仲係阿仙奴領隊，我就會決定晒所有技術層面嘅嘢。我唔清楚足球總監要嚟做啲乜，係咪搵個人企喺度，叫啲球員走左定走右？我唔明足球總監做乜，從來冇明白過。」阿仙奴家陣排第六位，34戰得63分，就算贏番餘下四場聯賽，都要寄望利物浦失分，先至可以打入前四。兵工廠周三會作客修咸頓。

返左工

條死佬野真係好撚自大

愈反雲，雲加愈自大

原因其實仲有一班盲目死忠迷雲，搞到佢自信心大，覺得可以得過且過

迷文迷雲

奧斯爾實現腦腫瘤病童願望

阿仙奴球星奧斯爾為一名患腦腫瘤的病童達成願望，為他安排下場主場對新特蘭時到酋長球場一日遊。

奧斯爾回應癌症基金My Shinging Star的請求，安排一名患腦腫瘤的病童查理在下場主場對新特蘭時到酋長球場包廂睇波，並參觀球員休息室，達成查理的願望。

My Shinging StarMy Shinging Star在facebook中表示11歲的查理希望與父母一同見證阿仙奴出戰足總盃決賽，及跟奧斯爾挽手入球場。

查理已患腦癌2年，一直與病魔搏鬥，而查理是阿仙奴球迷，在再次接受手術前，他想與奧斯爾拖手入球場，但他母親說這並不可能，不過My Shinging Star盡力令這件事真。

他們在facebook呼籲大家分享這個訊息，分亨到阿仙奴、足總等等，希望他們可令查理夢想成真。

奧斯爾已立即應承，阿仙奴亦會在對新特蘭時為查理準備特別驚喜。

ryo蛇是咪有睇場nba
加時好撚睇到

希望踢得好好睇睇 唔係個細路都唔知點好

有

頭3分鐘無入波
熱刺係咁執進攻板都唔入以為氣數已盡

爭氣

輸mda

薑越老越辣 Manu

奧斯爾

阿仙奴引進一人為雲格樹敵？教授無語...

雲格有可能在賽季末續約留隊，但阿仙奴球會似乎也在醞釀重大變革，要對主教練的權力進行一些製約，對此，雲格本人已感受到了壓力。

《太陽報》稱，阿仙奴球會考慮設立「體育總監」一職，並且已有了具體人選。他們希望從多蒙特挖來邁克爾-佐爾奇，後者已在多蒙特擔任體育總監多年，成績斐然。

這樣做顯然是要動雲格的權力蛋糕，教授如今仍享有「費格遜式」的絕對權力，不光是「Coach」，還是真正的「Manager」，對球員轉會等一切足球事務說了算。但在車路士等球會，已經引入了「體育總監」，球隊教練在轉會上的權力就沒那麼大了，只能提建議。

對這樣的變革，雲格顯然並不歡迎，當有記者把阿仙奴要設「體育總監」的傳聞提給他時，教授的回答充滿了譏諷。「體育總監是什麼？我不知道，是站在路中間指揮交通的人嗎？」

「我不想談這事，我是阿仙奴足球球會的Manager，只要我還是，那麼技術層面的一切決定都要由我說了算，就這樣。」

顯然，像雲格這樣習慣了大權獨攬的主教練，不會歡迎有人來分享他的權力，如果處理不當，主教練和體育總監甚至可能成為「敵人」，當年在車路士，摩連奴和總監埃姆納羅的矛盾曾被媒體披露過，後者操控轉會大權，讓摩帥極為不滿。

儘管雲格對此很牴觸，但《太陽報》披露，首席執行官加茲迪斯依然打算在下季引入「體育總監」制，動作之一就是讓之前的球會首席轉會談判官迪克-勞離職（預期將發生），轉會大權將被分離出去，交由體育總監操控。這樣做，並非專門針對雲格，也有可能是在為將來雲格離開後提前佈局。

雲加正仆街

【英超預告】兵工廠非「聖」不可

【體育】周三英超，背負巨大心理壓力的阿仙奴為了前4非勝不可，作客大打風流波的修咸頓，存在失分暗湧。 撰文：阿呢斯奧

兵工廠上輪力克曼聯，雲加首次在英超擊敗摩連奴，士氣大振，且格列沙加和盧卡斯佩雷斯傷勢已無大礙，理應看好，但最大的隱憂是中堅哥斯尼上陣成疑，加上梅斯達菲本已養傷，防線暗藏「地雷」。

聖徒修咸頓現時排名第10位，高不成低不就，早早進入了「做鬼也風流」的狀態，但有趣的是面對需要搶分的對手利物浦和侯城均成「破壞王」，連續兩輪摸和0:0。排名第6的阿仙奴手上有63分，落後第4位的曼城6分，踢少1場，數字上仍有機會重回前4，以免領隊雲加的「必踢歐聯」優良傳統斷纜。

修咸頓除了收咧的中堅華基爾雲迪積克之外，並沒新增十字軍，且中鋒查理柯士甸傷癒復出。土炮查理柯士甸雖然早在12月缺陣，但仍以9球成為球隊首席射手，為了保住下季正選席位，今場有必要大踢身價波，免被意大利外援加比亞甸尼搶盡風頭。

聖徒力爭連續3季聯賽主場爆「廠」，更重要的是，雲加也不喜歡聖馬利球場，領軍作客只得25%得勝率，不得不提防陰溝裡翻船。

621樂視Now英超1台11/05 02:45直播

修咸頓VS阿仙奴
修咸頓
傷兵 華基爾雲迪積克、阿歷士麥卡菲
停賽 /
阿仙奴
傷兵 梅斯達菲、辛迪卡索拉
停賽 /

今晚睇我80分鐘落場救世

點解m20傷咁耐

條廢老好意思話人地放棄控球防守足球
自己有排輸到驚咪又係巴士陣

都係唔識守

多d機會俾Holding刀吾錯

mbappe

已經系禾地既人

法國人又然

睇祖記見佢地失一球都覺得好多咁 睇阿記 間中有一場cs已經覺得水準以上

贏一粒即轉五閘陣 最後俾對面反cup

收到風 雲加打緊電話比樂天哥

次次轉5閘陣刀要㩒爆平安鐘

雲加真係好撚自大

和波都提早byebye

一早提早左byebye啦今季

Cc台觀塘強姦個理性討論post水平同域子差唔多🤦🏻‍♂️

無雲迪克應該ok掛 對住吉田麻也都攻唔入仲打乜撚歐聯

利記都攻唔入

所以佢咪一樣無歐聯 我曼後上第四位牙

唔理啦，最緊要雲加續到約

12碼吾入

占士米拿今季第一次射失

科士打八年第一次救到

米拿射之前科士打對住佢講左幾句,又踩左幾下12碼點附近既草

Wenger made it very clear to a number of Arsenal officials back in January that he intended to carry on as the club's manager. (@ESPNUK)

好過我哋個臥底係個龍到等死

而家撲都唔撲了

知唔知講咩
科士打：開波前雲sir call me
要比阿仙奴前四
雲加話下場你成隊準備食自助餐

大約係咁

Arsene Wenger's been told he must accept an overhaul of his backroom staff & structure of the club if he wants to remain in charge (@ESPNUK)

Arsenal officials are making an internal move to try and ease the control Wenger has built up over his two decades in charge.

Ivan Gazidis & Sir Chips Keswick have developed a project that focuses on the club after Wenger departs. They want a complete new structure.

十卜

之後完場 米拿京到坐系到

不如爺爺做總監啦

Arsène Wenger: I will manage next season, at Arsenal or somewhere else
佢仲想做領隊

Squawka Football‏ @Squawka
Happy 48th birthday to Dennis Bergkamp.

• 120 Arsenal goals.
• 94 Premier League assists.
• Scorer of the spectacular.

Living legend. ❄️

連登仔真係好低質 反港女反到上撚曬腦

雲加 vs 阿狗董事會
邊個會贏

Arsenal DNA

btw咁黑話佢係養和b都得啦

board

以為以前cc台已經好低汁

都係，球會唔比合約的話，雲加甚麼都不是

而家仲低汁過你

Cc台係憤青聚集地

我行高汁路線

死剩把口死廢老

雲加 率眾妖害人

yes，做文青寫文吖嘛
但我到依家都唔知意大利係點統一

出文嗰時就高汁

文呢？

迷雲成日比表弟hack左ac

有無廢青PRO呀

因為弱智迷雲share綠日子老婆
個表弟係綠日子老婆個表弟黎

屌你老母

一個人坐兩個位

雞 全部都係雞~

域子最多都係人云亦云姐
cc台班友係喪心病狂 無性架

成日覺得嗰班友係假膠

保特力勸山神入「魔」

【體育】世界飛人保特突然出口術，呼籲智利球星阿歷斯山齊士與其留在阿仙奴，不如改投其愛隊曼聯。

男子100米及200米世界紀錄保持者保特近日受訪時談及愛隊曼聯的今夏轉會動向，主動提到阿仙奴球星阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）。

「山神」現時合約剩下1年，續約一直只聞樓梯響，受到拜仁慕尼黑、巴黎聖日耳門等勁旅覬覦，相信最快要到兵工廠排名大定，前途才會揭盅。「我了解山齊士的情況，效力多年之後，我認為他應該會離隊。」保特對該名智利國腳欣賞甚殷。

他續說：「如他加盟曼聯，肯定會展開一段偉大的職業生涯，他是曼聯需要的球員。」

「曼聯在伊巴謙莫域受傷之後，極需要一名控球力強的球員，同時可為隊友鋪橋搭路，而且山齊士已在英超證明自己。」他補充道。

屌 死獌狗躝啦

運動然會然刀系智障

要去刀去轟啦

屌你 光頭佬25仔黎

Only @Arsenal (995 minutes in 2005/06) had a longer consecutive streak without conceding than @juventusfc (690) in the #UCL

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Petr Cech v Wojciech Szczesny (league record this season - stats via Opta).

意假邊有得比

都係間謀好

還我ccc尼

AFC_Andrew‏ @PR_WhoRu

As said a fortnight back, 'apparently' Gazidis offered his resignation 2 months ago when Stan rejected his plea to part with Wenger this yr.

今晚頭場1號冇得輸

Gazidis反雲

ok 飛得

Curious case of lucas perez:

其實山狗正前踢得順果陣已經踢走左主席喺阿狗既將來

雲加根本冇諗過重用佢
28歲比雲加呃左過黎浪費時間

間諜一係走 一係退居後備

意甲水貨>法甲水貨
尋晚都證明咗

拿卡錫迪連證明自己既機會都冇

=.=睇好1同3號

去馬體會了

Agent confirms offer for Bellerin but it's not from Barcelona

"Before he signed his renewal there were six or seven clubs interested in him, and that made him understand he was doing the right things," Botines explained to Goal .

"After he signed the renewal there were only two or three clubs who kept up their interest in Bellerin, and I have to say I only received one offer for him and it is not from Barcelona.

"I have read lots of things about this supposed interest from Barcelona but it has been a long time since the club last called me.

"You never know what is going to happen in the future in the football world and of course he signed a renewal with a view to stay at Arsenal for a long time.

"But you never know, maybe there's a club who likes him and things change. I can't guarantee anything about the future but the natural thing would be for him to stay because he has signed a renewal."

"This season he has had good times and bad times, he started pretty well and was able to sign a long contract on very favourable terms with the intention of staying long-term," he explained.

"This season was hard after the Champions League elimination, it is true there's a cup final to play and that will make this disappointment easier to accept.

"The injury in his ankle didn't allow him to show his best form like in the previous season, and in addition he felt an injury relapse after receiving a hit during a game with Spain Under-21s.

"It is true he is playing less than last season but there's nothing strange about that because it is part of a footballer's life and he knows that.

"Of course he wants to play more often but he understands that he suffered some difficulties during this season and will work hard to become an important player for the team again."

普巴單轉會比FIFA查緊

link?

新丁馬

屌奶星打打下word無啦啦熄左機
好在set左10分鐘auto save

應該係鏝

皇者曼典會有事

跳啦撚樣

佢係跳子？

毒留家中=跳跳虎

仲要走數

仲要眼殘,爆炸頭就係費難尼

又bin

好耐無見 2012

個時做緊cdrom笑到仆街

見好多生面口唔識跳跳虎

我用緊呢名 係咁比人叫跳跳虎
唔知做乜鳩

好出名喎 笑左成個聖誕
記得個年簽奧燒同幾位手足通宵9up到5點公佈 一公佈好似然左英超咁

mochi

你係邊個

使唔使貼你呀

綠日子

留icon都貢惡

無訓過

開左機

返緊去 問定先

屌

有無保特cap圖

好似得好少

好懷念

當年5虎全盛時期

Where is 加力 sir

Good fake

跳樓自殺死左
比人笑短鳩

藝員講波講到咁認真，非常少有，袁文傑每一條片都長達20分鐘，一定要做足功課先能夠講到，更意想不到是他這個YouTube節目竟然吸引到《不懂撒嬌的女人》監製收看，亦因為見他理性分析得來又有霸氣，最後找他飾演游生，他說:「估唔到，原來監製睇過我喺啲網上平台講波，覺得我講波嘅時候都有啲霸氣喎，就對我有啲了解囉，我唔係鬧㗎，我係撐㗎，打得好就讚，唔好先鬧。」

之前改左名上過黎連登一段短時間

迷雲五虎係我崇拜對象

垃圾圍爐

反雲黨全面進佔

前poba 而家都好耐冇入 post
冇得用 MOCHIPOBA 果 set 圖

三中堅始祖雲加

之前嬴Daddy已經消滅一批反雲

今晚反雲勢力就返黎鳥

Hkbn送兩個月nba刀無用既

奧斯爾拒談前途：現殺入前4才是關鍵

阿仙奴中場核心奧斯爾離隊的消息傳足大半季，他本人近日重申自己立場，指目前最重要是助球隊擠身聯賽前4名。

奧斯爾與「槍手」合約2018年夏天到期，至今他仍未動筆續約，球隊方面為免人財兩失，肯定要他在續約及今夏離隊之間做決定。惟對於自己前途問題，「大眼仔」重申目前不想討論太多：「就如我之前所說，目前最重要是球隊的成績。我與球隊目標一致，就是爭取聯賽前4名，這是當下最重要的事。我已經說過，暑假時我們會談論未來，但當下球隊整體比個別球員事宜來得重要。」

除了奧斯爾，領隊雲格亦有傳離隊，不過這名德國中場則向教授投下信心一票：「當你不如意或景況不如過去風光時，總有自以為是的人在說三道四。真正重要的是大家都相信他，雲格是名偉大的領隊，絕對值得大家尊重。」（）

雲格不滿保守踢法

阿仙奴領隊雲格不滿太多英超前列球隊放棄控球組織踢法，只是滿足防守反擊，他說這種風格不利足球發展。

雲格質疑車路士干地的執教風格，認為太過重視反擊放棄控球。

車路士今季平均控球比率是54.2%，去季冠軍李斯特城是42.4%，兩隊都不重視控球踢法。雲格說這是英超大勢，但這個方向不利於在歐洲賽爭取成績。

「過去兩季，放棄控球踢法的球隊拿到聯賽冠軍。同時，兩季都是沒有踢歐洲賽的球隊贏英超。可能因為英超要求太體力化，也許是因為要兼顧兩條戰線太難，看看車路士下季如何應付吧。」雲格說。

他又指足球運動應該主動組織進攻：「控球組織的球隊仍然是主流，一種運動應該鼓勵主動，如果不主動的球隊到頭來得到更多回報，也許我們要再思考過。但是，球迷會入場看一支不主動進攻的球隊嗎？」

廢老真係狗口長不出象牙

你攻都攻唔到 好意話人

屌你鬥攻都唔夠人攻啦，賴鳩人地泊大巴

基拔圖施華：雲格應該留低

前阿仙奴中場基拔圖施華說，雲格應該留低繼續執教，他有權決定何時中止自己的職務。

前阿仙奴中場基拔圖施華說，雲格應該留低繼續執教，他有權決定何時中止自己的職務。

基拔圖施華，03/04球季不敗球隊成員之一，他支持雲格繼續留任掌舵。

「我希望一切好事降臨在阿仙奴身上，在雲格身上，在球會身上。看到大家想雲格離開令人很難受，畢竟他為球會服務了超過20年。是去是留，應該交由他和球會商量才決定，最重要是他得到應有的尊重。如果你問我，我想他留低。」基拔圖施華說。

雲格：不需歐聯資格都夠財力與兩球星傾續約

阿仙奴領隊雲格相信，就算有機會無緣歐聯，都不會在與奧斯爾和阿歷斯山齊士談新合約上，有財政上的負面影響。

現時以6分落後排第4的曼城、踢少一場的「兵工廠」會在今季後與該兩位主力再度就新合約洽商。球隊以前曾經看重歐聯收入，被問到有可能無緣歐聯，會否對球隊傾合約及轉會有影響，雲格坦言今時唔同往日：「不是因為財政上我們很強，而是因為歐聯席位的分量不如以前。財政上，談判方面它不會有太大的影響。或者如果長時間缺席歐聯，會對聲望有所影響，但現時來說，我們並不是這樣。然而，我們仍覺得它是重要的，因為我們想角逐頂級水平的賽事。」

會然

真人已經表態了

奧斯爾：批評令我更強大

【體育】阿仙奴中場奧斯爾近期飽受抨擊，上月作客熱刺時甚至被老帥哈根列納批評像「旅客」一樣到訪球場，不過奧斯爾坦言任何批評只會使他更為積極，變得更加強大。

奧斯爾（Mesut Ozil）今季長時間表現低迷，惹來諸多批評，甚至有槍迷發出「尋人啟示」，尋找這名在球場「隱形」的德國國腳。但奧斯爾接受訪問時表明，自己只在乎領隊雲加的意見：「大家對我的期望永遠都很高，但我清楚自己的能力範圍，所以不會受批評影響。我效力過皇家馬德里、德國國家隊，在職業生涯得過讚美與批評，這些言論只會促使我更強大。」

「正如我一直所說，領隊的意見才是最重要，不論正面或負面，那些說話一定是最真確的說話。球迷喜歡我與否，我都只能靠數據去告訴大家，我究竟有多盡力去比賽。」奧斯爾補充道。

阿仙奴現時正為闖入聯賽前4奮鬥，若果周三成功擊敗修咸頓，將壓過曼聯升上第5位，距目標只差一步。奧斯爾重申直至足總盃決賽舉行之前，都不想討論續約問題：「現在最重要的是阿仙奴整個團隊，我們都知道球隊的目標，無論如何都要打入前4。而且我在兵工廠過得很快樂，亦感到十分舒適，所以今夏我會和球會好好商量，並作出決定。」

原來迷雲狗黎

今晚有冇傻鳩會睇？

你

英超前瞻：槍手誓破作客聖徒多年不勝宿命

阿仙奴英超作客修咸頓，除了希望延續上仗擊敗曼聯的氣勢，繼續搶分爭前4外，更希望打破對上5次聯賽作客「聖徒」皆未能勝出的宿命。

「兵工廠」現落後第4位的曼城6分，但踢少1場，數字上仍有機會爭前4。雖然他們上場擊敗「紅魔鬼」，打下強心針，但除了作客聖馬利球場往績一般，球隊近6輪聯賽作客更僅得1勝，加上哥斯尼能否上陣成疑，為防線埋下隱憂。

排在中游的修咸頓聯賽已4場不勝，隊長雲迪積克繼續養傷，但並無其他新傷兵，前鋒查理柯士甸周末在U23復出，惟今仗仍未肯定可候命。在中游踢風流波的「聖徒」卻每每「搞事」，近兩場對戰需要搶分的侯城及利物浦皆悶和對手，加上主場慣做阿仙奴剋星，且看今仗會否令「廠長」雲格再次失望。

你兩個

完季先送

季後賽先好睇wo

生面口

請問呢到有冇分高低汁po ?

宜家nba季後賽唔打防守鳩射3分快攻冇以前咁好睇了

Me唔睇藍波的

自從湧上位之後就少睇了
得閒先追一兩場

好耐冇見

以前反雲先係小眾

請珍惜雲加

出文先啦

[多圖]波台會員真樣大起底

咁改名囉

好靚仔

Most minutes without conceding in CL history:

Jens Lehmann 853
Keylor Navas 737
Edwin van der Sar 653
Dida 623
Gianluigi Buffon 600

Law: "We have a unique management structure that reflects the character of the club and its senior management."

上位啦

《不懂撒嬌的女人》焦點不單止女藝員，就連亞視oppa袁文傑都令網友眼前一亮，45歲的他在劇中飾演游生，非常霸氣，有兩場分別和高海寧、唐詩詠游水戲，身型保持得非常好，近引來網民搜尋他的陳年「玉照」，08年他同吳婷欣去了日本東北部拍攝旅遊節目《愛在異鄉的季節》，其間全祼上陣，為亞視出力不惜一切。袁文傑除了是演員外，亦是英超球會阿仙奴的死忠，更經常在YouTube 球星台，《傑出阿仙奴》講波，分析阿仙奴每場的嬴輸關鍵。

藝員講波講到咁認真，非常少有，袁文傑每一條片都長達20分鐘，一定要做足功課先能夠講到，更意想不到是他這個YouTube節目竟然吸引到《不懂撒嬌的女人》監製收看，亦因為見他理性分析得來又有霸氣，最後找他飾演游生，他說:「估唔到，原來監製睇過我喺啲網上平台講波，覺得我講波嘅時候都有啲霸氣喎，就對我有啲了解囉，我唔係鬧㗎，我係撐㗎，打得好就讚，唔好先鬧。」

在亞視不多人認識，今次在無綫一出現就有人談論，有網友覺得他在亞視浪費時間，但袁文傑覺得要感謝亞視給他的機會，他說:「我覺得任何嘢睇時機，我當年讀訓練班，但當時我出到嚟成pat嘢咁，你話我嗰陣喺無綫，又代表咩呢?唔代表係好，分分鐘玩幾年就消失都未定，我覺得喺亞視，唔係外界所講咁大嘅浪費，因為佢俾咗好多實戰機會我，呢樣我要感恩。」

提起亞視，網友一定負評，但袁文傑只想到要多謝及感激恩人，他說:「有兩位恩師對我好好，一位是蕭苼前輩，我入去佢就俾機會我，另一位是凌雪娥小姐，喺佢俾我做大騷嘅司儀，明白嘅，亞視永遠處於一個低一個嘅位，但作為藝人去到攞一個實戰經驗絕對不是壞事，我唔覺得喺亞視係一個好大嘅損失，無以前又點會有而家嘅嘢呢?做人要睇機遇，我只而家嘅心態係配合TVB，慢慢嚟等機會。」

皇馬買果條16 巴西仔咩料到??

vinicius junior 好勁?

唔知
佢連senior都冇踢過

吹北風

D網話38-45 M

癲到

希望爺爺可以做埋主席

好似話廢事比巴塞簽到變下一個尼馬先比咁貴

鍠迷威威啦

真毒PRO

manager成格金色，就知咩料啦

踢過係咪叫Vinicius Senior

球王片都無料到

收爹啦

林文龍拍埋佢同signal好矮

you 9c9 jr.

不嬲都PS4啦

D幾了

當年未成名既pepe都30m, 頂級球星價黎。
而家邊個會話係水貨

3

個個話哂都叫歐洲買返黎
呢個一隊都未踢過仲要巴西佬
早排皇馬搏個個lucas silva都麻麻地啦

巴西四寶

佢未去馬賽果陣都OK
之後個心仲要有事

鍠真係無限水源
政府都要資助佢

其實近年鍠d青訓仲勁過疤
件巴西佬上到一隊先再講

今晚反雲又會上大台

深夜起身睇爺爺-6執三分

三中堅鼻祖

迷雲就黎縮返入老母個西

林文龍

文傑=基佬

林文龍= 伊禾比

講還講...

始祖囉

睇馬德里打吡好過啦

馬會作客仲要豬三甩

原來主場

今晚返主場反cup啦
基沙文,費托,加美路,Saul各入一甩

一球都唔g入唔入到

Every Arsenal player in training has a GPS unit between his shoulders which measures their every movement on the pitch. We can even tell when a player falls down. One hour after training the manager will have the training report on their performance that day. How far they ran, how fast they ran, which direction they ran. This is the result of new technology.

Every parent of an Arsenal academy player will have an app on their smartphone and they can find out when their child has training, which team and who are the coaches and physios.

班青訓冇得走堂
會比老豆老母知

呢篇野係Dick Law講阿狗同其他球會既架構
唔想睇字可以上youtube聽

We have a unique management structure that reflects the character of the club and its senior management.
Our CEO is Ivan Gazidis and he’s been actively involved in football starting with playing football at Oxford University, then he spent 15 years at Major League Soccer, where he first dealt with all the player contracts, then he became deputy commissioner before coming to Arsenal in 2009.

If we come down to the manager, his responsibility is operating every area in football.
The logistics report to him, first-team coaches, strength and conditioning, medical team and psychology [departments] all report to the manager.

The area that I manage is called football operations. My job is to help the CEO and manager, in conjunction with the contract team, with squad planning, contract negotiations, negotiations with agents, player transfers, either in or out of the club, and coordination with the Arsenal academy.
I work very closely with our chief financial officer, our general counsel (the lawyer for the club) and our club secretary in the contract team.
Our biggest challenge is to make sure that all the contracts are done right and we follow all the rules set by the FA and FIFA.

今晚踢呢個po仲未1001

阿狗：A_Milik

作客修狗+週中+深夜踢=大敗

好型仔

阿狗獨樹一格

dictatorship

有佢咁靚仔我實溝到女

岩岩訓醒，雲加死左未

Yes 好自悲

其實Dick Law幾掂,可否不要走

你有咁嘅身形啦

win rate正係低2%

比多7年雲加唔知追唔追到廢蛇咁多冠軍

差成十個英超

Ching好健碩

雲加講啲野越來越柒

文傑

型

U 東撈WT U 東撈

mall姐=雲加

Gordan = 董事會

睇盤修仔贏

雲加影響力大到

正常

結果都係

同費蛇比挽鞋都未夠班啦

利物浦欲以2000萬鎊收購張伯倫，球員本人對此亦產生興趣？

來自英國《每日郵報》的消息，阿仙奴中場張伯倫對於轉投利物浦一事，感到無比的興趣。

據了解，張伯倫與阿仙奴的合約將於明夏到期，而這名英格蘭國腳目前則考慮著轉會的可能性，而利物浦則是他的潛在下家之一。值得一提的是，槍手計劃於季後，才與張伯倫商討續約，因此的取態或讓利物浦能夠乘虛而入。

有消息指，一旦張伯倫選擇於今夏離開阿仙奴，該隊則希望能夠在此子身上，收回3000萬鎊的轉會費，但利物浦為這名前修咸頓球員的估價，則是2000萬鎊左右。

參考：

盤路贏 個人認為應該和波

唔怪得

修仔撚硬

買埋禾仔ok？

阿狗而家和=輸

買埋chambers

和一場都可以放暑假

利豬晒唔得嘅

仲有曼城同曼聯呢=.=

曼聯我覺得都冇乜機，可以唔理

cap jor圖

某手足慘遭起底
慘

啲相堅唔堅，真心好7...

堅

邊有得假

今晚西波邊個睇
當決賽咁睇

江南七怪

on9達

同歐聯一齊睇

6日子真係型撚黎
可惜老婆

多毛

六日子查子

得15妹個張係真

想po埋你

睇下體算

全部一表人才

皇馬100%既波

Po埋啦，po咗人地咁多張唔使還牙

又要比鍠炒

扮咩呀你假阿真下體狗

15妹個post 1001左

啲新會然

佢又疤又下體

你個弱智表弟都聰明過佢地

咁撚樣都信

你個幅係幾似

查子好型

淨係敢係度講
有無人覺得換肝個女有反社會人格
受訪問果度好恐怖

吊牙原來今晚有阿狗

次次睇佢受訪，都好驚佢會受唔住刺激，做報復行為

加力子在不在

保蛇好大隻

個老母咁樣仲識講笑

要係出面吹奏雲加先入，依到到反雲唔入

沒有再出現

加力子

有矛link

英勇殉職

大勝吧雲加

精神長存

依家呢度反雲話事？
好耐無入來
我屌哂你地老母

得樓豬反雲

喂吊米屈me系疤喎

係咪未比人貼相

希望豬蛇可以重整旗鼓

笑甚麼你也是下體狗

施蒙尼

有無手足今晚睇深夜西波

梗係睇，睇雲加修皮

睇皇馬=.=

十五妹我老死

貼咗我

反雲者 70% 00 後 30% 90 後

迷雲多數廢中

細蚊仔百厭反叛

鍠狗
Glory Hunter

大隻個胡師傅

出黎隻秋？

過左新壇豬蛇好少入黎

殺卡今晚出唔出到？

應該可以

包皮

搭9先答到你

FEEL到哥基有正選

咪呀

出賀定

feel到養和b正選

最好後備都無

唔撚係掛

主席傷完可以放返後備

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
Mustafi fit to replace injured Koscielny in only change for #AFC

Arsenal record in the third kit:

5 games
5 wins
0 losses
18 goals scored
5 goals conceded

Scott Willis‏ @oh_that_crab

Today's Southampton vs Arsenal odds:

Southampton: 40%
Draw: 22%
Arsenal: 38%

More fun with simulations, how each result effects Arsenal's top 4 chances:

Win: 25% Top 4
Draw: 10% Top 4
Loss: 3% Top 4

又無Lucas

gibbs隊長

#Saints XI to face #AFC: Forster, Cedric, Stephens, Yoshida, Bertrand, Romeu, Davis, Ward-Prowse, Tadic, Redmond, Gabbiadini.

聖人係我廠黑星

冇哥斯尼輸硬
仲要係大炒

冇植物人 呢條後防

加比亞甸尼好勁

Premier League teams with NO away win this season against the current top-11:

ARSENAL
Burnley
Hull City
Middlesbrough
Stoke City

【被聖侵犯】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXI

方便大家 開定新post了

4:0 again

呢條題幾好

修頓今次唔洗黑都可以炒阿狗4:0

撚埋CC台

又GIBBS

gibbs又然

推埋依個

溫格好球

桑切士

維爾貝克球進了

吉魯打門

伊沃比是垃圾

拉姆齊球偏了

1001

切赫

扎卡

沃爾科特

雲加英偉

詹金森 薩諾戈是人才

雲加牛逼

貝列林牛b

Lz太牛b了

雲加大春袋

雲加大賓周

雲加射精吧